hi 淡友 (60)

一日16萬 CLS

等佢回先再諗，我又唔多信咁樣一支箭咁殺多三舊上308

嘩，好L彩走左700熊，唔係俾人夾爆

布兄過夜嗎？

分一半黎

別人恐懼我貪婪
今日DH收

準備500點

有冇人好似我咁今朝一早放左牛

我都係咁, 輸七萬幾, 今日先追反兩千左右

收割部分，剩低過!

呢下真係好撚灰

屌

QQ今日終於收陽

我

唔好升咁急好嘛
留返聽日升

頭先開早左put，坐緊4格，幾時放好？

同你一樣

講左700要入

俾佢撚到就快傻

裂口一日補返 屌唔係又想跌呀

夾到爆鳩晒 on99

呢一棍咁撚大棍既?

吹撚脹

布兄會唔會過夜

火箭

想入返牛擺一晚

有可能大戶引牛,呢棍實好多人上番船
聽日講完關稅又插架啦 有得走好走

本來諗住入5仔牛,諗多諗佢就爆升
今日大升都冇肉食

同你差唔多 輸十皮 尋日休一休息今日就爆上去

大家咁話，佢唔挾嗰棍我都唔會灰
真係明話你知係玩鳩你班老散

咁我真係等佢企穩均線，或者回返啲造左底再算

就係依個心態，仲多人開熊

呢棍食到老撚西都走 唉

肩哥入左市？

2日上落大棍過夜食中哂，好感動

今晚休息下先

D輪商都幾仆街 好似明知會抽升 殺到牛冇晒一野抽上去
中間入果啲局買遠牛 果時殺熊又係咁 佢永冇蝕

305已經係汎合金頂
你地快D走

巴打, 今日執幾多呀

輪商幾時有好人過

Q 牛坐火箭

得兩皮本 今日都竟然執兩皮... 爽!!!

305鑽石頂

今日執返11k
決定700牛過夜

仆街 入唔入q牛好

唉算，呢啲位唔追啦，聽朝睇下咩料再諗

2棍成千點應該夠退休

大滿足

完全唔撚停仲上緊

呢幾日過夜牛熊食中晒

有冇人反手熊？

q牛坐火箭 升左成60格, 不過我都食唔到咁多

305

鑽頂

低位引熊，引完咪大大棍，鎖死熊軍

半個鐘前兩注
已經開始有賺

癡撚線 差唔多成500點

完全分享唔到個喜悅

屌你老母食少20格都黎

我講過港女升唔夠1%都唔會放！點知依家1.52%

輪商梗係仆街啦

望住個圖，有種港女6月會大翻身既感覺，愈夾愈狼，但我手上淨得恆指超遠牛

屌 我講多次先 岩先講完700唔郁就爆

鑽頂

屌 真係為咗殺肩哥，我無辜架

我食少30格

細注玩，夠旅行

62671

有賺就算啦咁多位師兄

熊又唔敢入 牛又怕高追
玩條撚

又多4格，繼續上呀

仆街呃成17格

咁都好過個個輸到仆街既
我都知今日實彈，但真係太攰，唔想玩

今日QQ 都執到17k

QQ我斬左手指唔再店啦, 兩次都打靶

低位琴日唔買，殺左3千張期

一下抽上305
叫我地早走既情何以堪

劍指32000，走乜

qq dh過夜?

QQ今日想收DH

大奇蹟日
不過冇晒貨

諗住開市二百幾點會盡
一陣望回落 點知成日都無發生過

依家就真係捉唔到再升定再跌

終於有返枝靚仔大陽燭睇下

劍指32000!

恆指聽日仲有得上 有貨既SH
冇貨既轉去2822仲有大把位繼續爆

信念好重要

咁多不利消息都升到

隻熊出世無耐就準備殺

隻船一輕左就

股榮 where r u

肩哥

朝早走左

手上得正股升幾舊
今日牛仔又執得幾舊

頭先講完想入399 qq牛博佢上400
同人傾完野就見佢上返401

琴日又賺今日又賺

Q 牛成50格

數緊錢

唔捉啦，零零舍舍一支大陽吞左尋日支陰有突
黎緊又係一大堆消息，係利好既，好快破308-310，到時先算。或者回返去303造左底都可以

決定等range頂先入熊

喺你枱底含緊撚

個市場好扭曲

唔得啦，17萬，控制唔住

聽日夾上重熊區

直線抽撃

坐定定係度
乜都唔洗做
緣分到了, 自然...

數錢

個break係邊

303打後嗰棍係多左出黎挾淡友既

左乜右乜又縮返入老母個閪

巴打唔入一注遠既先? 陣間升都有得汁下
回又可以溝

唔撚望喇屌
冇入到q牛 仆街

個break壞左丫!!!!!!!

尋日跌既升返突

有貨可以食一半先 繼續HOLD住 好快破308
但我覺得2822牛更多空間 聽日爆一輪再換番落恆牛

仆你個臭街
我依家就買一注牛!我睇你係咪咁樣撚化我

依浪30688 > 30900

收手啦

g持

聽日跌定升 買定離手

又黎

原本啱啱仲有0.2格賺返，肩哥

買熊啦

恭喜肩神復出

你老婆IS WATCHING YOU

冇貨啦，睇住佢爆上去，唉

唔好咁啦, 岩岩入哂貨過夜

calling 肩嫂

肩哥收手喇 你女朋友睇緊咖

你個野壞咗啊！

走鬼啦

你買就應該今朝買，唔係而家至買

即刻跌左

你真係賭到傻撚左

屌咩

唔好阿

終極殺牛再牛三

肩哥，唔好呀

收手啦，let it go

紫背天葵 冇事嘛?返左去大澳未

肩哥快啲買 等我地手足有個位進場

頭先被美期搞到我遲入咗

佢上船 不如大家走先

肩哥你一買又殺你個位嫁喇

有冇考慮收埋呢句，肩神回歸呀

一路F5個倉一路升，嚇死我啦

祖兄，你最後入左幾多手?岩岩見有人入手廿五手

夾爆左

肩哥已經變左一名賭徒

原本諗住收市穩303入牛 點知咁樣爆200點 屌睇住我黎撚

有靚位入q牛過夜

無上POST一陣個就夾多左200點

肩哥你收手啦

帽喇 帽女朋友喇

阿嫂 有人又手痕呀!!!

幻覺黎架姐 嚇我唔到

2822牛? 我一早入左 30手
另外有騰牛
恆牛食晒

應該好反映到傻散今日既諗法
我都要不停同自己講唔好入市

唔準收305呀
點解要咁殘忍殺我

聽日南方A50升5% 我就夠

快d入牛追數

我杯野飲爆左啊

唔關你事既,呢莊真係玩撚哂

識玩，我牛仔會番小小過夜

肩哥留返個錢同女朋友食飯好過啦

我都覺得好撚慘 屌你老母大戶

1手2手無傷大雅 當賭馬

冇殺但係走咗

屌我都係想收市先入, 一來爆上去

最後呢半個鐘好似坐過山車甘，好刺激

呢200點我係諗住聽日升 而家算點

小注熊同肩哥對賭

收304

係 真心灰到

你講完跌左

急回

求A50升5%就夠一個DOUBLE
玩完聽日食一半/以上 A股好叻炒撚完就散水

咁其實我輸唔多尋日，我係冇諗住佢一日就補到既，今朝個勢都唔似會咁爆法

5% fatfat啦

尋日留呢2成好撚錯
將錯就錯同你鬥氣最多豬埋呢2成

5%咁貪

臨收市入2822牛搏下先

400點得30格

要上證升成100點

隻60432做乜春, 錯哂價, 升突哂

灰撚到夠鐘了無買野

牛 即刻坐一格

睇上証A股仲有好大空間上 希望帶動到A50
其實3%都好撚勁

其實呢，今日嗰一棍咁樣挾法明顯係過左龍，今晚一有咩壞消息聽日又借勢回303

所以肩哥你自己睇路，贏就恭喜你，輸真係唔好走黎叫春

知唔知點解要殺你
因為你買得近
點解你買得近
因為你冇錢
點解你冇錢
因為你窮呀

窮人連玩股票既資格都冇
冇錢溝學咩人炒股票

講下笑姐

無人走

吉倉過夜了

唔好咁啦唉，有錢唔玩牛熊啦

q牛趺返十幾格

布哥, 不如你分少少profit比佢啦, 佢好慘架

串我師傅？

呂布今晚開po 聽日領軍殺上去

吉動物倉過夜

qq

CLS 勁假

QQ 有人掛42幾頭先, ON9

屌你, qq一下 405

qq 413閃過

無買 講下姐
想發洩下,大家贏多啲
無事我番出去做野算

398

61400 正常好多

其實聽日上証算唔算爆升硬

又打回

果然係勁假, 嚇得我

扑街大戶尋日收左唔少貨，真係玩撚㪚戶

397
引牛？

呵諗起我之前隻恆牛又係結
結果......

我見佢最後回一回整返兩枝大陰燭

真係唔過好過

呢d濕鳩消息市，今日唔知聽日事

入摩都唔爆升就死左佢算

肩哥又黎

引乜都已經無得買賣

肩哥，唔緊要嫁，雖然見住升係好眼紅，但係記得miss 左呢個浪 仲有下一個浪等緊你，唔洗喧唔開心，可以捲土重來的

係咪因為聽日派息呀

明明尾市狂質qq
一野競上$413，仲以為大戶撚狗撚到咁仆街

賭場日日開，仲行緊range, 唔駛急住報仇

其實點解係入完摩先爆升 都已經入齊貨

入摩唔升爆 我自己都去死算

我都想知
唔會係聽日至開始入貨架嘛大摩

大家唔好咁興奮 一興奮就奶野

最遲今日要入齊啦 聽日開始就

勁假真係一個好仆街既system

痴撚線, 又改呢幅圖

係
當年5號仔事件都未知死 就算改左都好撚狗

股票牛熊

巴打 之前果啲有冇留底

今日d股票升得好壯觀

真心覺得呂布咁講有啲過火，但真係好撚好笑

其實應該係聽日就拋貨 變相其實聽朝一早可能已經要即刻走

炒消息唔一早入夠貨點有水食 早排港女比人沽到咁好似係因為資金走去A股個堆度

有啲被動基金會呢家先追

非也，今朝公佈pmi，好過預期，3點後歐洲開市，升。
絕對無過龍，因為只係前日收市價，剛好補完裂口。

仲記得前2日有條仆街叫人買857熊

我都係打算高開就走

肩哥真係唔屌唔鬆化

抵比布神笑

師兄你終於出嚟
後市點睇

冇

+1

聽日應該連日市上308
之後大家又要小小心心做人

今日買牛贏左幾千 今晚諗住call g

你地贏錢仲串鳩我
無人性架
有無巴打想助養兒童
每個月入100蚊比我
我比你買我對家

其實爺閪今年跌得太殘，今日係買佢反彈，但你話跟住會唔會升到啲技術位破返哂，我覺得難

本來以為聽日無得高開 睇黎聽日可以爆到癲

唉, 你真係好慘...

反手熊

尾市成交多1000億

Qq聽日仲會唔會跟高開低收行
定真係跟返指數

睇路啦 買左咩牛

我miss左今日呢棍唔敢博啦，佢聽日回我就入。唔回就算

佢上番BB中間 已經要閃水

係喎

嘩
2000億成交！

聽日qq高開繼續熊佢老母, 大家話好唔好?

痴線唔明wor,點解今日2000億成交

好似係純粹想睇你知唔知堆衍生產品係咩嚟

講笑姐，我人好好

成交金額
2,037.54億

咁聽日爆鳩梗啦，唉

恆指無上無落 左手交右手 但點解要咁做

呃9佢囉

成2千億成交 依家先發覺 發生咩事

因為所有大戶之前賣左既今日要入反哂, 一出一入殺哂所有人

平時得800-900億,今曰2000億

老虎蟹都答有意就得，唔係你個戶口淨係可以玩正股

基金入貨

期指扯到行晒

牛3

得2822牛, 個倉冇錢買恒牛

留意大成交, 但D價位冇郁......... 睇唔透

聽日爆升?

入貨恆指唔郁咁過份

爆硬

嚟料

係隻隻股勁假都一大支成交棍，點解會咁，真係唔識

係囉個價唔郁果下神奇

今日MSCI 換貨囉, 咁都唔知

唔好興奮

邊個再提牛3就真係要打靶

擺明係熊1

狂買 連樓寶號呢d都係

基金佬哂馬？

壓價入貨?

好彩恆牛 A牛我都有

本身仲諗住入熊做對沖 好彩臨買個下見到爆上

依家個心情相當好，賺番唒本金再有利潤，今次唔洗食公仔麵啦

熊市到了 今日最後逃生門

msci，講明啦，仲問

尾市終極大棍成交, 聽日會發生咩事?

上次2000億成交係咪暴跌個日

同問

不過佢換馬得來個價唔點變, 係點做到

要返工
其實304唔算過分，本身預幾日內會補，不過無諗到咁快。
主要係今朝公佈咗非常好嘅pmi數字，維持基本面向好嘅睇法，短線至少會去到中軸307先回，不過呢個係理論睇法。
本身5月應該305左右收，尋日咁樣插法，加上今日咁夾，如無特別消息，大户一定乘勢咁上去，區間至少行到中期業績分勝負。

睇黎睇錯左 分分鍾恆指爆得勁過A

熊一鳥

原來今日係大奇蹟日

真係㩒左過百隻股，隻隻都一大棍

Msci姐 我睇住700一棍上420一秒變397 再慢慢到399

我仲追緊 今日萬幾落咗袋 希望個浪持續啲

多謝

唔緊要啦，錢係你既 始終都會係你，我都係得40手A牛+28牛恆牛姐

係喎
3點鐘仲有800億
而家2000億

認同 理論上307-308會回
但消息夾住黎 一下推到BB頂唔出奇
但月尾急回時 大家有心理準備

講多次今日隊返上唔好咁high又劍指又嘜又物啦！
聽日分分鐘又隊返落嚟
btw,我已經食咗半鎖倉過，大家小心

今晚牛熊圖可能去到牛：熊 6:4

不過睇牛熊圖做指標嘅上落市都玩左成3個月，應該就快完

完全形容唔到此刻心情

報晒仇

你還有女友
我係0

賺番十幾萬?

意粉又爆

當冇事發生過... 唔好向後望啊...

唔好太興奮 升番尋日跌哥d

灰呀，冇諗過今日補哂個裂口，我本來諗佢要妹埋呢個星期先補到

水瀨叔原黎蝕緊錢

600點期指, 玩謝好多人應該

心情好撚核鳩突......好耐未試過咁想死

大沈判殺到黎 香港九龍新界無得避

出去啦，幫我叫肩嫂入返來

錢財身外物

形咩容，經一事蔡一智啦
難得你條學生妹女友肯原諒你，仲想點

我明啊... 尋日我啲牛都走晒...
不過0.06X入返2822牛, 希望聽日有斬獲啦...

bb頂都係309姐? 咁307-308走都係蝕100點姐? 咪走囉 賺咁多

我宜家都好撚驚，雖然開嘜撚我都中

幫你接收肩嫂麻個心情會點

股榮, 你去左邊? 我地好擔心你

白兄 今次我地食福臨門定係落街執煙頭就靠你啦

咁升法俾我都鎖倉啦
我估今晚侵侵應該都唔慌會放過歐盟，睇下聽日回唔回

唉，入唔到牛

屌，做人又唔洗搞到自己隻狗咁嘅，樂觀啲，錢應洗就洗啦！
自己覺得自己啱嘅，堅持吓有乜所謂

理論上係307，但尋日加今日，比咗一個非常好嘅機會大户夾上去，夾完上去等有壞消息出可以再插一次。。。
意大利問題，貿易戰，美國中期選舉

我自己睇中期業績出方向，建議大家等多一兩個月

一通受害者應該都輸到仆街
睇住連登指標買嘅話

咁撚癲 抵你番本

一日升返晒尋日跌果d點估呀
無咩消息都升成咁
仲諗住會每日300慢慢升

我都係 賣小小又上 再賣小小又上

真心係咁諗 今日升左聽日果200點

關我撚事咩！
你自己買賺到嘅自己叻仔，我係垃圾嚟姐

臨尾果千幾億成交究竟係邊到出出入入
明明3點好似得一千唔夠

2000億成交?

點做到
買好近?

有無人想積福,我幫你地全家祈福

呢到又熱鬧番

2000億成交，做乜事

你啲祝福

揾吓股生

明天 真接虐殺30600

ig 已經306

死啦入左熊過夜

基金換馬

唔知果條309有幾長

好多?

隻1212 AO一野扯左上去

富途個軟件係最好, 但收平台費

支持

聽日上埋307都得 跟著仲殺唔殺上就唔知

你做乜做傻事

睇淡莫做淡呀師兄

最後放左牛入熊

牛市做淡 輸到闔家產

今日睇岩個堆就買唔切, 買到個d 就賺少少/ 倒蝕

我都要學睇位
成日未到位就入搞到要捱價
仲差十幾個未追

近日比較淡嘅內房啱啱都出咗非常好嘅5月數字，下星期睇埋保險同汽車，應該都唔差，大家可以留意個別股份，少著眼於指數

其實真係買中呢兩日就已經夠

但依家係熊一

其實今年經濟係好，但大陸啲仆街資金炒黎炒去都係嗰一兩個板塊

我一早覺得佢真心勁
因為佢無乜貨，睇嘢比較冷靜

留名學野, 睇下大家d分析

我想依家正式學睇圖
邊到學好,有咩書教

Hi (淡友） post

你問肩嫂

唉, 一味想追數個人真係完全冷靜唔到, 驚miss晒啲浪miss晒啲機會...

成交2000億
外圍全綠
聽日入摩
期指30500 + 150點除淨
d壞消息又未有惡化 雖然一有就多數突發
睇圖又bb低上黎 仲要吉穿條20日SMA

唯一輸既可能性就係 開心得制又high野 高開低收

2000億成交

不過機會唔係成日有
我都想學晴師兄咁一萬變九萬
上落市好似易贏過假突破

多謝你

回一回健康啲，佢咁樣一條氣扯上308我直頭會開熊

仲有今晚侵侵

我覺得, 你不如同肩嫂一齊學
一齊玩, 有啲咩唔理智嘅舉動就互相屌柒大家

高開都走啦 一上返307 d位都散貨唔留

屌！！入唔切

你走啦仆街

認同

想睇肩嫂圖

屌
講真，今日係搵命博返黎架，老奉升到咁既咩
今日亦都有權死貓彈再穿298，係爺閪生性架咋

如果有壞消息都升，就真係牛三。
觀察下先囉

我主要係正股，牛熊只係小注買過幾次。
牛熊本來就唔適合新手玩

如果聽日高開低收都好正常 資金實被a股吸引
但好快又會回流港股 因為果邊炒至高位啲人就閃

買左熊應該點部署？

我聽淡友講，買熊先賺到大錢

都有機會似上次3開裂口向上

轉投牛軍先。太惡
係咁掃

你個淡友friend係咪叫股榮?

遠熊聽日實有回落機會
306熊就係咁先

試過啦 果時死都要殺落297先上
所以我都話 我自已末日牛都唔會尋晚叫人入牛過夜
但今日個勢 日市勢頭咁冇可能去開熊唔追貨
有追今日都有賺

唔比

如果係夜期無break個d日子 多數佢9 up完 你反手-1 其實賺仲多
前個排 咪係 9點pm話唔開美朝會

平晒倉了。
夜期繼續

原黎已經有306熊
輪商好仆街 開近野係用黎殺
遠野就貴到唔俾你玩得多

有時錢唔係你賺就唔係你既，近排D裂口都唔會第二日即刻補

入廁所，對住塊鏡
微笑，大叫：哈!哈!哈!
明天會更好

聽朝開市走2822?

咪太興奮
一陣又比人笑 升就牛三 跌就股災

我炒格仔 真係會開熊 唔關平貴事 不嬲4-6月 牛就12-13點先跳一格 熊就8,9點跳一格
但如果我今日開就仆街了 好彩3萬點開左張期 齋坐

我有買, 睇唔明放棄左

我會食一半先

我尋日已經喺度講今日會彈我都唔想入
就係怕佢一唔彈又鋤落去
然後又冇諗佢會即日補裂口
我心諗，牛又呃格，過夜俾你賺200點咪十二三格，但輸就輸二十格，不如聽日睇下點

又話3萬點哂我冷

如果兩邊都高開 你見到港股唔郁或者跌 可能有運行

thanks, 上丫

恒指季檢周五收市後反映，騰訊佔恒指比重將由現時的9.24%調升至10%，按全球追縱恒指的ETF資產總值1,670億元計，將有12.7億元被動基金流入。

恒指成份股 現比重 調整後比重
滙豐（00005） 9.76% 10%
騰訊（00700） 9.24% 10%
友邦（01299） 9.1% 8.9%
建行（00939） 8.0% 8.0%
工行（01398） 5.0% 5.0%
明天尾市料有26億資金流入騰訊

另騰訊加入新國指後，今次第二階段比重上調至4%，以追縱國指的ETF資產總值逾620億元計，預計有13億元流入騰訊；恒指連同國指的比重調整，合共有約26億元資金流入騰訊，相當於約0.3個交易日成交額，預料騰訊股價明天尾市稍為反彈。

騰訊佔國指比重 資金流入
變動前 變動後 13億元
1.9% 4%
不過北水近日持續減持騰訊，連續9個交易日錄得淨賣盤，累計減持逾54億元，散戶要跟北水沽貨還是趁低吸納，還要多加三思。

QQ牛好值搏，可以上番415

多謝你肯雪中送炭
好心有好報

想再入錢 翻本 是否不智

唸住翻本就不智
檢討完自己輸咩 當重新嚟過就可以

你今日有冇貨過夜?

我琴日30000點真係有沽 夜期止蝕 今朝反手
sor lo 我唔敢再升市睇升 跌市睇跌

今日qq 無係396 入真心on9

咁急?
大戶 基金今日先入晒貨 應該唔會聽日抽高少少就跌掛 起碼派多排先散水啦

個個都識低位入高位出就無窮人啦
依啲只不過係結果論

仆街了

有係396入, 不過399放左
之後佢上到差唔多402

剩係一開波熊左qq 同 海油牛
點知海油又唔生性 全日白做

如果現實咁簡單就好
我一直想知佢地沽貨 係咪真係有死期
舉個例子 今日股災佢地係咪要被動沽出or 入市

做野set價入唔到恆牛 2822又入得15手，希望大家贏大獲啦

即係26億聽日午市先突然咁流入?

我知咩事了 因為琴日鳩sir貼倉太串
市場會懲罰賺錢既人

有無人last day 0.01入左極限牛

我走咗，聽日睇下有無位再入

返返上上次業績前咁就好, 而家妖股嚟

有 仲坐緊Q牛同恆CALL
新加388牛同A牛
但本唔多 完全回唔到本

QQ應該又做返股王，最起碼臨收市前入QQ實有得升

其實意粉 依家2日加埋 升得仲多個意爆個日
我真心想問 原本政治問題 兼還唔起錢 想脫歐 想咋
跟住第2日話期望央行打救 你期望央行打救 又唔係央行話打救 咁跟住就暴升
其實係玩緊d乜

變返之前咁每日10蚊上落

之前恆指305未跌落300個時,qq係企係405
恆指聽日高開, qq好大機會高開3蚊-4蚊

肩哥 比多個你

今日開市all in 左熊, 上晝冇走到搞到收市前輸十幾格, 臨收市前cut loss反手牛過夜, 而家好撚驚

諗起尋日放左20手295牛 就覺得自己好on9

呢d 野好邪 因住左一巴 右一巴

希望追得番 尋日開市已經一下俾人打左301牛 好彩仲係profit

輸profit還可以啦... 呢到好多人係追緊本
一齊加油

有人陪你 唔洗傷心

我都放咗啲，轉玩QQ

所以我歡迎大家貼倉，愈串愈撚好

same here

成日set 左d rule 次次都冇跟到
其實我預298 先開始減貨 因為我唔覺得佢會跌到去295 但呢排輸到傻左 提前止蝕好過好似

已經比人左一巴右一巴完

期...

e家睇冇乜用

今日開市至收市真係得十幾格咁少咩

我就輸30幾格。。。
以後唔敢做淡了

認真 3點幾個陣 勁似乾夾 但3點尾無啦啦一f5 就成交2000億
熊係咪除左求上天打救外 真係無得走?

你有近熊？

你咩位入熊? 今日咁既市正路都唔會追熊

我隻熊3點前仲係輸緊7格, 點知做完野3點9之後少左成10格, 覺得唔對路所以反手, 但我都覺會俾人左一巴又一巴

意粉繼續升
牛__go__go!

無嘅次次淡友都係威得一兩日，一串柒柒實瀨嘢喎

如果你反手牛都畀人打一巴...呢到大把兄弟陪你一齊死

今日再調整過心態
我係估唔到個反彈咁快就有
之前明明係陰升
今日再認真學過

淡淡

有冇人今日見過股榮 好擔心佢

屌咩隻十鳩龍光地產輸唔少呀

挾親少少, 應該冇咩事

大師同麵麵暴力救市

熊軍又贏

佢輸profit姐，應該唔會今日入咁on9，個勢咁強

今日304果陣買左put對沖，同牛既比例7:3，請問各位我應該幾時走好？

上證 美股 都係跌十成 回八成
港女跌十成 升番十成
我真係差d開左熊
我都唔怕講我點玩 不嬲玩低位開張期長坐 日市就玩熊炒下格仔 除淨月 抵到爛
真係好彩 你問我咩位入熊 晏就真係無位入到 回少少 下一棍唔洗幾分鐘又爆

佢話係遠熊嚟，可能339944熊嚟呢，百點先升跌一格，夾乜撚姐

我見佢下就話反手牛，唔知佢點

遠熊衰過正股 無股息收

算啦dun make老鼠famous
無人識佢囉

擔心佢嘛，肩仔輸身家都出聲，佢仲贏緊但唔見左人

今日中午差d想開put
好彩諗諗下唔對路
吉倉睇戲算

去緊ifc

出現啦

巴打，你都係輸profit 姐

見布神話入q牛，lunch後入左q熊被夾爆廠，知錯啦，希望下世做個富二代唔駛再玩牛熊

一路好走 刷個S首抽

我12點入左，之後見唔對路豬左12格止左
不過少見你失手就真。

呂布個股牛熊一啲都唔燈囉

放曬未？

唔入牛都唔會搏熊咁聰明掛

有冇大佬可以答下

轉投牛軍

未放，408打

有冇熊軍一齊叫下？

咁淡定啦 408 鑽石能量頂

408玩咁近, 希望你唔係大注

我玩開420-430

夜期回左60點

呂布咁都冇抽水 仲教人地點揀Q熊
值得敬佩

聽日qq低開我即走，唔知有冇逃生門

408收市競價未打左靶

咁樣一下幾十格真係爆廠

無成交

今晚關稅唔知乜柒
西班牙又唔知咩不信任動議

熊軍仲有出頭天

多謝麵哥

玩完

牛市做淡，係每個熊軍都必經歷既事

仲有人做淡，即係未股災

企業基本因素繼續好

呂布我係你fans
可唔可以聽你講開車 劍指 牛三gogogo

你係咪有淡倉

開左熊？

700牛熊都咁貴，同恒指牛熊有冇分別？都係一注10手咁買？

邊有 咪屈 開左都識止蝕啦 今日晏就升到無break

其實我狙擊布神既原因只係唔想大家過份崇拜盲跟all in

咁大家都知老散玩牛熊10個9個都輸錢，問呢度d巴打就知

咁眼見呢度d人賭到冇晒理智，咪狙擊個首領希望大家回頭是岸

點知狙擊到抽離唔到，揾布神做燈，開頭都有贏，到今日心雄大注入q熊就出晒事，而家後悔已經太遲

抵撚死
利申熊左但為自己而戰

molamola

你叫人唔好盲跟但自已就盲反 sosad

ching遠定近熊

熊軍無事啦 夜期回番70點

控制注碼嚴守止蝕雖然好難，但好重要，我都一直學緊，今次牛牛番到家鄉我都會停落黎冷靜下

跟足呂布當然係盲目，但揾人做燈都係另一種盲目，但入賭場睇路紙一樣。。。

邊個all in

要睇美股今晚，道期次次都冇break

聽日qq有冇低開既可能

連股榮都正常返
呢度無哂痴線佬

最痴線個個咪我，琴日係咁買貨

仲有個乜爆乜爆受害者

408, 2%

點解收市前唔買番牛，對沖左佢

驚左一巴右一巴

低開就未必會, 仲有機會勁假比人打靶
你知勁假d成交幾假架啦

淡友同女友和好？

比個正皮麵哥先

下次記得，對沖
早幾日每日咁跌落黎
我都有put對沖，雖然都要蝕，但輸少好多
講緊每輸1萬蚊，執得番6-7千蚊
但今日番轉頭已經正數，賺番7成profit

技術真係好重要，你唔可以眼白白睇住涯價
好似你去旅行都會買旅游保，冇病都買醫保

道理其實好簡單

牛熊本是同一家

姐係每次買牛都買一買沽？
我呢啲細額 十手 需唔需要？

聽日QQ低開可能我狗衝入去牛

我feel到今次之後, 股榮會變成你既忠實fans, 布哥你唔好咁啦

放曬d put未？
今日問左好耐都無人答我
我想知個304入個put幾時放好

點解呢位淡友愈夾愈正常

收市想入q牛
準備篤交易個制忽然冇買到

期

而家先係佢唔正常既狀態

可能好事黎

冇啦啦跌成百點

唔怕啦，賭場日日開，聽日搵位再入囉

正常啦

夜期跌100點 聽日M記可以加大飲珍珠奶茶

食大一小半牛 仲有一半牛未走

想問布哥
對沖買熊定係買put?

今晚得 2822 同 QQ牛
唔使睇期貨

算吧啦 入位入得唔靚/追價先要搞到咁狼狽對沖
靚位入set好止蝕已經係最好既對沖
樓上d傻淡係唔係都追 咪盞對沖個注都輸埋

其實唔係啲淡友一跌市就衝出嚟笑人

根本就冇人憎淡友

平開都好
現貨買上去
裂口開好快又急趺

做淡比人夾。轉做好又夾

唔係老散玩牛熊十個九個輸
係老散嗰種心態本身就十個九個輸

覺得牛熊輪戇鳩係一回事
但對沖本身就係正確態度 拎呢樣嚟笑班撚樣我肯定佢地他朝玩正股都仆硬街

咁講，到D大阻力位咪入d價外put對沖同鎖利

即係，你用10蚊，隻牛升左5成，賺左5蚊
即係你有15蚊，收番3蚊本先，攞2蚊買保險
10蚊繼續滾，過多兩晚夜，你就會成個10蚊本收番，用profit滾落去，之後牛同put比例可以慢慢調整，個期睇淡d，咪put多個牛

PUT輪比熊好係因為唔會比人夾死
仲有引申波幅，暴跌既時候會漲窩

升市買put, 跌市買熊

嘩
QQ之前成個月個劇本都定左
係因為日日都會有北水沽
偏偏你揀中月尾人地沽完呢日大注熊......
個劇本已經改返正常

而且賭仔係賭喺個格到 你覺得呂布收咗檔佢地就唔會賭咩 照揾第個跟咋嘛

尋日貼左倉唔講

都話貼倉就中伏

唔講丫嘛 有幾多熊殺幾多熊

屌你老母兵來將擋，牛來熊........

個post自從紅左就好多賭徒

每次跌市我就會比人屌

然後講10次，唔中兩三次我又會比人屌

如果我係百發百中，我唔洗炒得咁辛苦啦

每日9點到凌晨4點

開市就炒股，收市就做功課

每日訓得個5粒鐘，好命苦呀

咁辛苦都係為頭家

師父

大dodo

以前你身手快
唔過夜

呢幾日你搞咩

學到野
啱啱google咗下先知少少牛熊同輪既分別

same

2822牛

太重貨，6球牛
比人打落3萬 走唔到
只可以用本多終勝大法，拆左個298倉，換同一股數294，加put，撈個股救全倉

本來有22萬profit
今日收番16萬，overall 5月有賺

希望聽日唔洗輸錢

聽日重新上路 我地殺番上去

gun

今日嬴200

正股嬴1000左右

overall 5月都有賺

個post真係愈黎愈感人
幾時上報或比tvb拍劇

本來正股嬴3000

仆街1448輸我成2000

家底好厚，輸極都有錢

無事啦 夜期跌到無break

睇埋道期先啦

新手無知一問

點解睇淡果陣唔直接放左佢, 等低位再撈,起碼唔洗蝕跌落黎果段格數先

同埋想問下大家入完貨係咪會望實個市
唔知點解我入完貨見到跌幾格就會好驚 唔知點做 又想止蝕 但又好怕佢彈番起

點解個個咁驚2000億成交，今日係基金換馬，隔幾都一劑

408打，除非今晚老美升300，唔係應該冇咁易
QQ呢排406好大阻力
夜期回緊，定d黎

我都係

收到wind聽日2822股災

學吓點睇位 增加信心
減注 令到自己有坐貨嘅能力

燈下佢囉 我唔係入63137所以無事

大獲！

仆街喇今次

反大dodo聯盟
搞鳩我走左1448入熊，屌咩

我琴日只係止左冇換遠D，搞到食唔到今日個浪。其實心態上可以點樣先敢膽琴日撈牛？

夜期 股joy

呂布你睇會唔會落多次3萬？

係咪高追左

量巴，d人唔思考剩跟輸左發脾氣唔使理

我地繼續支持

出咗去影相，返嚟見到個癲夾到正常返嘅

跌77點 都股災

1點都係大棍

龍光今日都升爆晒

其實呢到d人好好笑 唔好怪我直接
跌個少少又話股災，臨收市咁衝上去回仲好，美市又未開道指又唔係好差，淨係準升唔準跌咩

唔通大叫快D殺撚左我隻牛啦

差200 100 50 YA

死左啦 好開心呀!!
YAYAYAYA

咁呀?

就算跌200都合理，今日尾市係咁夾倉

入得唔好驚，驚就乜撚入好簡單
叫春對件事無幫助嫁喎，我以事論事姐大dodo

你貼倉算啦

你一定係新手，總之入完千奇唔好望牛熊，望正股，指數，唔係你心理壓力會好大，坐幾格就想走，升幾格就想食

首先有profit，合理注碼，琴日圖係BB底，加埋沽唔落30000

不過都係博一博

應該仆直
重貨
呢度輸既話多過熊仔

邊個話想對件事有幫助
望住堆數字跳咁撚悶 緊係上嚟鳩up啦

你咁樣唔會賺到大錢

行緊range 30000-31000

呢個你好耐前分享過 我之後都係咁玩 去到幾多點要食要止
不過呢到好多人玩好近 望住幾格就打靶區

依家我都係咁，望正股算
原因係我有整數強迫症，就算岩價都唔放唔入，因為未到整數，依家只望正股，到咁上下就入同放

屌 你又有道理

琴日驚我濟又真係俾人震走左

搞到今日望尻住佢升

真係嘔血

我都有強迫症
不過好彩我數學撚個整數唔同你個整數

大都都 聽日係咪跌

我係Programmer出身，仲要係一定寫到好整齊果d人

Trump 又發神經 好似一次過搞掂全世界經濟

有冇牛軍坐緊陣

睇穿唔穿30800，唔穿就走一半，穿上就等31000睇穿唔穿，唔穿就走一半

又搞咩黎

歐美貿戰！傳特朗普快公布鋼鋁關稅 準備好歐盟報復

要有齊股票即秒報價，貼市貼士同股樓新聞，即下載《東網Money 18》APP：

聽日實升到仆街，呃我唔到嫁

如果冇玩股票，會希望係真

連登仔最愛侵侵

呢個相對minor吧，個金額同中國2000億差好遠

由post10跟到依家。
真心講句：你餵到埋口佢地都可以輸。怪得邊個。

淡友呀淡友，仲未受到教訓咩

100點都冇既區間多到有900幾張

慘呀 冇哂近牛

好友食少少就走哂，淡友唔信會升繼續買熊

個市又要夾啦

30600－30468 ＝ 132 wor...

比你發掘到數學家

最近隻熊好似係30666

點會咁近過夜

因為多數人係302xx-303xx買，搏回，點知比人尾市一棍抽起，鎖死左

圖太郎入左一球666熊睇跌

劍指30900

自從316熊差一百唔殺
我覺得睇呢啲圖已經無咩參考價值
只係比好友打飛機用
打丁完第二日就行反方向

出自你把口

殺

圖太郎好準架？

未夠肥，有1200張先諗，聽日妹下先

佢琴日話29X先博得牛 你話呢

我覺得算準嘅，可以係個好參考...佢未到316叫人開熊，殺左成千六點落黎

咁實有錯架啦，我都覺得分析算ok

306熊

跌返一舊 今日牛3完聽日又變熊1

夜期咁既款，聽日都兇多吉少

尋日咪見左299

又再股災

佢係我半個師父

今日升得緊過頭，回都唔奇，不過等老美開市先知點行

美國又黎料

可能低開爆上呢

主要係收關稅個面好危險

股榮d Q熊有救了

呢度好多人都有咁O既功力

布神請敎一下 尾市突入1000億
明早一開唔係應該會有200－300百升幅做底咩
係唔係咁理解

夜期尋緊底喎

劍指29800

292遠牛有得你撚囉驚9咩

入左熊？

美國又做乜鳩

弱智美帝

直線插

下下過夜都有野搞

又可以期待下6月會點
可唔可以上3萬2

大戶尾市入貨，聽日跌？

臨門一腳

點解未開市你地已經睇倒

期指

夜期瀨屎喎 低番水

早幾日305係底，穿左依家變左頂

入唔到牛唔知係咪好事

美期

Molamola

侵侵條仆街

牛3一日就完左

夜期真係跌到無brake
快d落298 俾我入貨啦

跌多啲 唔跌我點入貨呀

聽日又熊一 molamola

跌到290

今晚吉倉動物最正路，收市前都冇方向開邊邊

岩呀俾我走緊D熊
跟住入291肥牛

大戶揸咁多貨唔會掛

真係freefall越跌越有
好彩收市無高追

最怕2822受拖累

一日牛三 一日熊一

屌

全日買跌
收市夜期買升

完美

錯喇 係一日牛3 三日熊1

快D同我上返去

留左今日profit過夜

基金換馬左手交右手冇特別

下次買咩講聲ok?

留名睇訓醒老美倒升300

反左手？無記錯尋日你好似熊過夜

美女劇本 瀨屎V彈

侵唔好再撚我地得唔得

牛三完又熊一, 侵侵CLS

鳩清佢2日都熊過

戒賭牛熊第17日 啱啱起身追post

cls 咁大波幅

期底水，依家仲係304

開市跌收市升是常識吧

股榮又然

不過好L癲下，又牛又熊

小心燈到，聽日全部跌，得700升

咁搞聽日又暴跌 後日又反彈 識買

偷雞執返3份1

用15秒時間

一日升 一日跌 阿婆都升玩啦

馬雲：一日升一日跌
on9 都識玩啦

[member]基金換馬冇乜特別#unamused#lme [/member]

聽日暴跌既話，星期一隨時300不保

後日應該唔升唔跌

今晚向地核進發，之後聽日又up野，唔收關稅，之後又牛3

美帝

撚狗市

呂布俾侵侵撚到傻左
今日又重貨牛？

無啦啦回返咁大棍

今日一口氣補返晒裂口有突
升得太急調整下姐
正常嘅

都係6球，琴晚過夜同今朝順風車個注全部走左，其它個股牛，PUT得番極少

等我以為趺緊幾百

姐係無晒對沖輸返今朝贏果d?

納指極強，長線一定係700 劍指500

係

咪係，百零點姐

左一巴又一巴

右

通常咁早插都會v彈嘅
侵侵唔搞事就無事

輸到個倉越吹越撚大 無限加注
不過唔緊要 呢度大把傻仔

納dee仲有得升咁多
可以去訓覺等一陣杜蕾斯v彈

出現了

侵快D出返條tweet先啦

睇留言以為跌緊3 400
一開app -80
cls

驚歐州唔含

睇黎都係300-306磨下先

得個百幾點又嘈 點做好友架你地，好心就學吓呂布啦，膽唔大贏閪咩，聽日低開就入貨啦

一日牛三 一日熊三 究竟我睇緊啲咩

執番對眼先出嚟抽水啦盲閪

侵侵今晚好似會搞事喎，話收歐盟鋁鐵關稅嘛，呢幾日仲癲左咁話要係紐約見唔到德國車，同加車入口關稅

唉，洗撚交代咩，同你地有親咩而家 現實做到大贏家就得啦

Join過沈門TG就知量巴不是流的

2822牛千其唔好一齊死

回少少姐我覺得都正常，可能聽日入摩拉翻起呢

ching有咩方法可以入去沈門學野

今日尾市成交量高係因為指數比重改變，d基金要由一隻股轉去另一隻，對聽日升跌無咩參考價值。

唔好諗會大跌了，貨沽完，上證仲有一段仔裂口，pmi數據又好，msci又有資金流入a股市場。

只要聽日無裂口，應該都無咩得跌。
我覺得可以留意下內房股

睇唔通睇唔透
侵狗，我祝你屌閪甩賓周，揸波拗柴，屎眼生倒刺

數錢

-200

美股睇4點收咩位算，依家驚同興奮定都無用

TG冇左好耐啦

好彩無過夜牛
都係睇定D先

弓起哂

[img]

SOR，我真係仲有大把CASH
[/img]

受番師父兩棍先啦

量巴唔使咁認真

做咩要理條傻鳩

CHING會唔會覺得今日A股已經D偷步炒咗，

同埋你認為MSCI係會對港股造成衝擊定係會有A股帶領H股跟上既效應

可恨與師父相遇得太遲

聽日A股入msci都唔升真係股joy跌30000點算

唔怕，要有信心

你今日都唔錯啦，賭場日日開大把機會

望佢生生性性，唔覺唔覺撈下撈下個牛倉到就球半
對自己黎講已經好重貨，係有D壓力

其實如果唔跌破位，回一回係好事，打好個底再上。今朝已經講左今晚會有呢單消息，冇人理我

Anyway, 最近都299牛，唔死得人既，搵位撈貨啦

上次個個都話殺305補完爆升，小心又黎料

今日真係第一次驚嘆師父嘅阻力

布兄真係唔駛理嗰條濕鳩仔，沈門都係睇住你起家既。我冇出聲但我都係cdr黎。

睇住你發達,睇住你買樓
你真係沈門傳奇

16萬profit，可以捱到302 有總就跌，加你

深信會倒升收市
倒升200

偷步一定有 但聽日一定唔係最後一日

咁我都冇講實，其實即使冇呢單野，我都懷疑係咪咁好力上到308。但俾佢上到就一定冧幾舊，又股災啦

所以不如而家落302-303打好個底。等消息出齊至上

其實真係唔明d人咩心態 玩牛熊有咩問題 又冇得罪你 一定要玩正股贏錢先得咖咩

納dee 行緊反向，科投股繼續強，坐700

內房仆哂街屌佢老母

呢排老美科投股都好勁
美股跌果時NFLX不停創新高

agree咁大舊利好消息如果升得一日真係好on9

呂布70萬貨，大把正股啦
買牛熊點買到七條野呀，係的話佢今日坐底贏三十萬

內房炒波幅一流

唔會囉，都未升返去前日個位。

短期一定有影響，但已經影響咗。
長遠一定係好，一黎指數會被帶動，二黎有d公司係A+H股，例如平保，A股如果上，同樣嘅股票，同樣嘅價值，H股都會跟。

但其實呢d都唔係最重要，最重要係經濟數據，2月pmi係跌，同今年新年2月中好大關係，3月跌少咗，4月變返升，所以5月整體係唔差，而最新5月pmi係半年黎最好嘅一次，當然消息會影響指數，但最核心嘅經濟數據係好，防守力強

700呢排真係食左屎，早兩年日日賺光景不復

日頭唔見你既

IG 30350，冇事

我知呂布有正股
我係想話果個英文名巴打好奇怪
成日都走入黎單單打打

呢啲股，業績靚，大把cashflow周圍搵生意做，佢停喺度俾你買你要多謝佢啦

有冇人玩美股，跌市UVXY好好炒

佢係咁，過街老鼠黎
據講佢個倉都好大，但wfc

MSFT又破頂，CLS

杜蕾斯free fall

有玩具 個post先歡樂㗎嘛

但我真心覺得牛熊少操作為妙，就算係，都等埋中期業績出，宜家比你玩，都係賺下蝕下。不如等方向出。
同埋最近咁跌，好多優質股都好吸引

有錢我都買正股啦，真係貪打靶過癮咩

好似係 之前係隔離強勢股post見過佢 佢d分析係幾獨到 都唔洗係到亂吠既我覺得

輸到痴咗線

有聽過UVXY但唔熟，量巴可以講解下？

的確係，$150個陣都買過2000股，$200之後炒牛仔算，但係依家一買就幾十個放落去真係買唔落

升返啦唔洗驚

企鵝最強既地方係不停咁用賺翻黎既錢，四周圍吞併潛力公司。

夜市UPDATES：貿戰浮面美股挫近200點 港夜期勁插

港女咁獨立？

其實hold住低水100到150，最多回100點都接受到

依度氣氛真係好，大家都有討論，輸緊嘅都可以同大家一齊分析學野，唔會有人笑鳩你

單打嘅師兄一係就好快唔見人，一係就加入一齊討論

有機開到第100個post真係要慶祝下

thankyou 量巴

就咁睇聽日應該低開百令點

鳩up巴貼倉唔洗死🙊

跌番到302即入牛

呢隻股根本你問我，正股的話，呢啲位係好抵買。400蚊，我當你跌到360好誇張啦，股災啦？其實只係一成。瑞聲兩日跌左去啦。你話佢會唔會今年上600，我都覺得唔會，但佢跌到200蚊俾你睇既，你買乜都死架啦

又俾機會大家入貨

道指

跌到200蚊
恆指仲有冇二萬點？

佢今日無貼

係呀，聚番多D肯SHARE分析既CHING，成個POST唔同哂， 前個幾個日日淨鳩叫睇到心灰意冷

所以佢而家停喺度俾你買，有錢老閪都買

落到308佢轉左重倉牛啦 話睇好後市 會揸到年尾

點知琴日朝早死死氣走哂牛 仲話可以搏熊

早兩日大跌，即市我都執到10%一日，真係好過收息

震走咗

不過好老實講企鵝我只會買牛熊，正股無咩肉食，不過牛熊就要頂得住隨時一日上落幾蚊既壓力

佢個倉大到有人奶佢 咁究竟有幾大 我勁想知
以前係高登 都見過好幾個8位數字cash 佢係咪有成億

唉，就係冇咁多流動cash,幾手又唔想買，唔係$370個陣都入左，唔使咁辛苦炒牛仔啦

咁大隻股係咁架啦，我都明既
但呢隻一食大浪真係單車變摩托

無玩開美市唔太熟，研究下先

圖太郎用熊對沖翻d正股姐，佢正股食得仲多過牛熊

死硬，訓醒老美大升300

屌早2日高位追貨308個時，依家跌到仆街
308個時我仲係305大將軍
卜街
幾日跌成一成半近2成

1918見$28即入

美帝free fall 完未

終於扮完硬 要fall 一齊fall

侵侵又玩野

仲有輪可以揀

納dee倒跌22點

想問美股對上證指數大唔大影響
入摩會否第一日就跌

舊年係神，今年係鬼
佢再周圍整火頭，遲早中歐夾埋做佢一鑊攬炒

呢排d 波幅有返兩個月前咁大

股災 今日升500 聽日跌1000
連登散戶指數又贏 魔咒又中
原本話開心要小心 都係小心高開低收 但聽日要平開都難

大家都冇好處
條㒹佬諗乜柒

真係好得人驚
明天低開又要向下溝 好彩股數唔多

佢開左put

呢個都真係幾大機會，話說德國都走左去中國密密針，俄羅斯、金仔同中國又算fd底，一陣倍個夾埋同盟，侵侵都幾頭痕

呢度唔係淡友區咩

見到侵侵搞事唔係應該開香檳咩

唔駛諗，美國食撚硬

肩哥，你收市前入左牛。點拆先依家

咁都仲可以反手熊

佢好撚煩

我都唔明
6月入摩有咩理由會跌先

金仔無故360度轉呔先恐怖，背後應該有d野令佢咁做

第二次見習總囉，肯定關事

上證升呀，但港女跌

侵侵：金仔，讓我們一齊造市吧

今日睇曬新聞，估到侵會行tariff，但無做到淡，吹脹

依家唯有期望下明天A股走向 睇下聽日要點做
好彩恆牛股數唔多

唔知聽日又要劍指幾多點

佢一直都係想拉攏金仔，都開過幾次口

180度呀
360度咪姐係無變

29900

其實入摩啲資金要買嘅今日或之前已經買哂
今日之後應該無影響

之前就係要沽H買A

Ok you win

單日跌500點

唔係喎真係360度
轉完又轉

我反而好想知我地主席張底牌係d咩野，只係覺得行咗呢步就無商討餘地

薛丁格的底牌

忽然諗起今日肩哥收市前入左1注...

佢話講笑咋，放過肩哥啦

好心佢啦
$10一格
輸又輸突
贏又贏唔多

我有 專玩個啲3倍ETF 美股牛熊

其實算含咗撚架啦 係侵侵反口話bad deal 佢想做市做到幾時

佢似鬥氣多啲

如果唔係股joy式暴跌應該無野 富時中國A50期貨都無跌到 除非我睇錯野

納指只係跌左0.08%, 希望收市都頂到

空倉得個望字
9點半開市又唔知升定跌，又係得個望

我，不過一日賺得2-6%好悶

A50係無乜大郁，道就無眼睇

美國同歐洲攬炒
聽日睇啊爺造化

大家睇既野係咪有d 唔同

我覺得錢唔多既朋友仔，最近收收手好

依D消息市唔係你玩 技術唔夠牛又好熊又好，夾L到仆街

我自己繼續用番行range做法一樣, 30000買貨, 穿298做止蝕位, 309出貨

愈跌愈有

自問身手唔好同驚青呢排唔敢過夜
大家努力

呢個唔係中國富時

呢個就係原因點解我止鳩晒啲恆牛寧願入a仔同qq

原黎中國股市有期貨玩

聽日追qq 平保 油股

2822 gogogo

On9侵 正垃圾

我覺得點都上返305先 30260+1

條垃圾廢老羅斯又支持個垃圾侵一齊搞自己盟友 好on9

但如果周圍周街都係屍 我冇幻想過2822可以獨善其身 最多冇跌咁甘

入埋UPRO

殘體個紅綠掉轉好難頂

大家D過夜牛有幾近
我29950

共和黨都係一班廢中廢老冇遠見既鷹派

無知一問
中美貿易戰就一早開左

而家老美又想同歐洲開拖
其實今次係歐洲佬直接奶野
反而之後係歐洲國家+墨西哥多左可能同中國合作
咁會唔會長遠對對大陸股同港股未必有太壞影響?

呢個呀嘛

investing無得轉我屌佢

師父
我打算298-295 入貨（見佢彈先入）
穿295反手

咁有冇問題

差十點死果隻

但係港女跟跌唔跟升

走啦你

條狗公侵一日唔死 個市都好難好似上年咁升

唔通又要坐牛牛

你依家驚唔驚

A50期同今日收市差唔多
阿爺入摩肯改過自新就冇問題
港女繼續俾人玩到透

嘩

我呢張係收市停左嫁，即市睇阿晴巴個張圖

冇問題 有請麵神出手

唔驚 冇入

升返，無事，好好訓

唔好諗 聽日一開市入熊 落到299再入牛

其實係升

老美v了

大棍來了

同意 琴日一跌 298牛蝕住走

V唔v聽日最多未低開升番
大戶要上老美都冇面俾

你咁好似太進取

我穩陣d wo

大有咩原因要上先

阿爺加油!!

聽日跌返五百點 入左熊你聽晚可以call g la

冇 我純粹鳩嗡

306 熊仔餅

美國佬啲科技公司真係好撚強 成日帶升

根本得道指跌 S&P同納指仲好好

又真係幾和味

納dee爆撚到

有冇call到 咁就100點

大棍大棍上 自信心番哂黎

聽日a股入摩 呀爺咁要面會唔會入場升夠100點

見個氣氛咁緊張 鳩up下

老美真係好鐘意大奇蹟

納dee好強

講真有可能唔勁咩
人地果堆係amazon google apple
地球上既龍頭
唔撚係堆空殼 紙老虎

日日創新高 平日又抗跌